來季歐聯分級出爐，出現史上最強第四檔

渣土

利
多仔
羅馬
渣士

歐霸冠軍有得做種籽隊咁爽

話晒歐洲霸主

利物浦拎唔拎到歐聯差好遠

Pot1
鍠疤拜馬體鏝鈀蛆
名副其實
今年應該好難有上上籤了

國米終於返黎

無左西維爾咪無左上上籤

反而第2檔好像弱左小小

第一檔贏左同贏左歐聯冇乜大分別

你講緊 WHAT

通常都會制做一兩個死亡之組，另外會有一兩組WFC

打咗星嗰幾隊近年又唔係未試過外圍賽出局

又唔好咁講 有隊紅色衫既連西維爾都輸

乜霸氣盃冠軍都係1st seeded?

錯既 馬體POT 2, 波圖POT 1 先岩喎

年年都有隊俄超垃圾喺pot1

For the purpose of the draw, the 32 clubs involved in the group stage are seeded into four groups of eight. The first group comprises the titleholder (top seed), the UEFA Europa League titleholder and the domestic champions of the six associations ranked highest in the access list (see Annex A). If either or both titleholders are the domestic champions of one of the top six associations, the group is completed with the champion(s) of the next highest ranked association(s). The other three groups are composed in accordance with the club coefficient rankings established at the beginning of the season (see Annex D).

鬼叫啲咩葡超唔夠人高分咩
仲有荷甲仲垃圾
唔好話烏克蘭聯賽
就來連瑞士克羅地亞奧地利嗰啲聯賽都唔夠抽

即係又改撚左？
我記得往年西維爾同獌狗都無得喺pot 1

yes

荷甲呢啲得返一個直入位嘅就算啦 遲早步蘇超後塵

已無直入